(有圖)救救雀仔幫佢走

小弟住舊式大廈嘅6樓，今朝發覺有隻鴿喺天井嗰度。佢應該係喺天台(大概11層高)個天井飛落黎，宜家飛唔翻出去，有無巴絲打有方法可以引佢飛翻上去或者點做？

有諗過搵漁農處

經你間屋走囉

屌你老母真升機呀？

用浪衫竹綁住膠袋/網 捉佢

點樣飛到落黎，飛唔返出去

個位離屋企d窗有段距離，最怕係屋企入邊周圍飛

擺碗水同麵包碎俾佢算啦
唔好搞咁多嘢

都有上網睇緊有乜工具岩用

會原地痾屎痾尿
搞到成個位臭晒

屋企人都話第一次發生呢啲事
佢飛落黎應該係每層嘅冷氣機抖下又越飛越落咁
因為天井陰涼又舒服

都驚引埋其他米奇，強哥黎食

呢層我都無諗過

建議盡快整走佢/整死佢
唔係好快就一地屎尿
不過其實舊式大廈個天井都污糟開
可以由得佢都得

本身都想呢2，3日搞掂佢

推一推

試下隊支竹入去俾佢捉實？

唔知佢會不會捉實

鑊鏟/掃把好似剷pizza咁 剷起佢？

佢仲識飛冇受傷